［實用資料］警察嘅權力

網站資料由港大法律及資訊科技研究中心提供
入面清楚列明左 法律給予警察係拘捕調查嘅權力
精簡易明

大家記得學定傍下身

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先